# MST Fintech Credit Loan


## Краткое описание
MTS Fintech Credit Loan - бекенд-сервис для оформления кредитов. Создан в качестве выпускного проекта в МТС Финтех Академии. Написан на языке Java, основной фреймворк - Spring Boot. Для миграций был использован Liquibase. В качестве СУБД был использован PostgreSQL.

## Как запустить
1) Убедиться, что Java JDK версии 20 установлена.

2) Убедиться, что СУБД PostgreSQL установлена.

2) Создать на сервере СУБД пользователя "user" с паролем "12345".

3) Создать базу данных с именем "MTS Credit App" с владельцем "user" - основную БД для работы бекенд-сервиса.


Для работы тестов бекенд-сервиса необходимо создать отдельную тестовую БД с владельцем "user" и именем "MTS Credit App TESTS".